心靈賭博，一日多場心水

睇黎應該會旺落去。下午會再出水，暫時4注中2注針1注

即場心水都會間中出一出

拉魯斯 下一隊入球(第二球)@2.46
時間： 10點19分

。。。一發表左唔夠10秒就入左

搵唔到拉魯斯個直播睇

fc東京 半大1.5@2.82

2：2ft

gun

福岡黃蜂 半客@3.20

暫時總結一下：
高隆 半大@3.25
圖庫曼@4.40
堤格雷斯@4.10
柒雷@2.30
拉魯斯 第二球@2.46

暫時總結一下：
高隆 半大@3.25
圖庫曼 半主@4.40
堤格雷斯 半客@4.10
柒雷 半主@2.30
拉魯斯 第二球@2.46

fc東京 半大@2.82
福岡黃蜂 半客@3.20
橫濱水手 半主@2.00

鹿角 半客@3.75

r1: 3獨贏

中

Lm

r2:10位置

綠雞 半主@3.10

返緊工出水命中率即時下跌

山口雷法 半主@3.45

松鼠 半大@3.30

溫泉 半大@3.05

出唔切了

r3:8,11,14 位置q